如果有得揀 你想做獨生定有兄弟姊妹?

我講先
我係有個細佬嘅 但最近佢同屋企人嘈交去咗婆婆到住
我地平時唔算特別friend 有時會嘈交 但得閒會吹下水 eg傾下tvb劇情
呢幾日番到屋企 得自己一個睇電視個陣真係好sad 冇人同自己講嘢好抑鬱
我原本都以為自己想做獨生 但同friend講完之後佢地講咗句由出世到宜家不嬲都係咁個陣
我先知道有個傾到計嘅兄弟姊妹真係好幸福

我好想有哥哥 btw得家姐

有兄弟姊妹先正

我諗每個女仔都幻想過會有個好錫自己嘅哥哥

唔會想做獨生 咩都要自已 諗到第時個屋企愈泥愈小人就

我冇

獨生表示想要多個
細個捉咩棋都自己同自己捉
買禮物比屋企人都可以有個人share下

打錯，應該係我有😭

但其實細個個陣嘈交多過食飯 但大個咗先會friend d

但現實係個哥哥會蝦到細妹癲

咁要快d同屋企人講想要個細佬妹喇

嘈交都好過自己同自己傾計

點都有例外掛，今日反工見到個哥哥蝦個妹，但係好sweet，可能佢地細個喇